
                      Entretenida, con buen reparto, buenos efectos especiales. Un género nuevo que te traslada a una época infantil en la que jugabas a las maquinitas. Te echas unas risas pero poco más.
        
            